Rock you like a hurricane

Here i am, rock you like a hurricane

Wind of change

No Pain No Gain